【Sorry Lucas Pérez】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

主席

雲加唔放人 正仆街

雲加

雲加正食屎狗
主席

P9

唯一一個值得正皮既標題

代雲加say sorry

Lucas：俾個水貨搶左個number，嬲到食唔落飯

主席, 對唔字

m撚到咁唔方好波

傷完之後得返米6

=.=

咁禿,點會係神射手牙

查馬克暗地裡反雲

lucas perez搞事狗

雲加食撚屎

凡事總有例外

笑 主動讓10號比臭燒啦

反雲

走啦垃圾臭燒

其實點解基佬係阿唔著9號
之前無人著咁耐
佢法國著9號一樣勁到癲

怕左魔咒

留反d黑氣比u

著開 12 費時換姐，加盟時有普子著 9

唔著都唔係勁啦 著左仲得掂

五線普

雲加用50m激發基佬鬥心

黑暗兵法

Glo鬥心一向好高

Perez

皮利斯：列文為給阿仙奴最需要的東西

47歲的前德國國門列文此前正式加入了阿仙奴一隊的教練組，跟隨恩師雲格坐上兵工廠的教練席。

值得一提的是，列文並沒有如外界想像的一樣主管阿仙奴的守門員訓練，而是正式成為了雲格的助理教練，對此，他在阿仙奴不敗時期的隊友羅伯特-皮利斯也表示了對他的支持和肯定。

「我非常替列文感到高興，他是一個好人而且也是一名職業的球員。」在接受天空體育採訪時皮利斯說道，「他能夠很好的幫助球隊的守門員，但又不限於此，他同樣可以給陣中的其他球員給予很好的幫助。」

「他是一個非常職業的人，當然他是一個德國人，所以他行事有自己的準則。」皮利斯補充道，「有時候他有些嚴肅，但是更衣室里就是需要紀律性，而列文就可以帶給球隊這些。」

阿仙奴CEO：季前巡迴賽好成功

阿仙奴的季前巡迴賽事告一段落，阿仙奴的CEO加齊迪斯高度評價了這次季前巡迴賽。

「這次季前賽之旅特別棒。首先，球員在場下的準備工作、體能訓練以及有關足球的一切都是很不錯的。雪梨以及中國球迷對於我們的歡迎也是令人難以置信的。我們所到之處都有成百上千的球迷，更別說前去觀看比賽的20萬支持者。我們也在各地進行了深入探索。我覺得我們參加了得有100場以上的各項活動，球員們去各處遊覽，與球迷們見面。體驗一下當地的文化、觀賞當地的美景是很好的。一切都棒極了。」

「我個人印象最深刻的是拜訪澳洲幫助原住民的組織，幫他們實現他們的目標。我很高興我們能盡一份力，體驗當地的原住民文化，做出一些貢獻，我們感到很自豪，能夠領略澳州被殖民者之前那段悠久的歷史也是極好的。這次參觀讓我們感到了文明的厚重與美麗，很有意義。」

「人們與球會的聯繫和它所體現的價值觀是非常真實的。當我走到世界各地才能真正瞭解的不僅僅是球會的影響力有多麼的大，還有大家與球會以及我們所代表的價值觀的聯繫有多麼緊密。我本人來到這些地方，看到大家與球隊、球員的積極互動，感覺這場體驗是非常積極的。」

「的確是的。我們一回到倫敦馬上就要進入3周的英超備戰期。下週我們將會準備阿聯酋航空杯。我們週六和週日在酋長球場都有比賽，關鍵任務就是做好準備，每位球員都有機會更投入地為新賽季開始而備戰。這也有點節日的氣氛，所以這將是很棒的活動，之後當然就是社區盾，我們對陣車路士，然後馬上進入新賽季。」

下季重用唔閪得呀?
屌你老祖

收皮啦

。

。。

手足好波

夠資格爭土耳其球員先生

除左油腸球場 邊度有得睇飛機盃牙

牙

走撚埋去日本啦

可能tvb刀有

星期六踢而家都未公佈

夠料做J-League球王啦

游生同雲加king緊安排

獲加真係成架坦克咁又快又撞得

去到比架妹屌

AGGER路咁勁 光頭佬都重要買 2億後防

But Conte, who led Chelsea to the title last season, added: "If [Spurs] don't win the title, it's not a tragedy.

"If they don't arrive in the Champions League, it's not a tragedy. If they go out in the first round of the Champions League, it's not a tragedy. If they go out after the first game that they play in the Europa League and go down against Gent, it's not a tragedy.

"Maybe for Chelsea, Arsenal, Manchester City, Manchester United and - I don't know - Liverpool, it is a tragedy. You must understand this. You must understand the status of the team.

"Every team has to understand what their ambitions are. If their ambitions are to fight for the title or try to win the Champions League, you must buy expensive players. Otherwise you continue to stay in your level. It's simple."

"My question is this: What are Tottenham's expectations?"

Conte also revealed Chelsea "tried to buy" Walker, adding: "I think now every single player is expensive". And he revealed Spurs and England striker Harry Kane would be his first pick if he could sign any forward. Kane has finished as the Premier League's top goalscorer for the past two seasons.

"Tottenham is a really good squad if they are able to keep all the players," Conte said. "For me, Kane, now, is one of the best strikers in the world.

"If I had to buy one striker I would go to Kane. He is a complete striker. He is strong physically, with the ball, without the ball, he fights and he's strong in the air and acrobatic on the right and the left.

"If you go to buy Kane now it would be at least £100m."

又上去講ball?

傾到社區盾先係重點,又有荷蘭叻

油腸盃呢d 咁重要既盃賽，一定要播啦

big big channel

酋長盃系游生amazing summer套餐重頭戲

咁撚串
熱刺真係冇乜大手買人都拎到第2喎

拎埋呢2個 今年又做3冠王

酋長盃點解唔同RB leipzig打

熱身賽之鬼雲加

好想睇

因間俾人大炒爺爺咪好冇面

man city vs 鍠都有wenger out

拎完冠講乜都大聲d
熱狗其實已經係奪得冠既分數 係遇著軌上季再癲d 認真講熱狗係得歐戰求撚其踢呢個位俾人入

梗係比人入啦
打生打死爭前四然後出到歐戰hea踢鳩踢
英超多得佢地唔少
阿狗都起碼十六郎啦

諗起上季熱PO俾人CAP圖, 屌9阿記16強出局累英超

呢幾年都有D 手足講唔拎盃或冠, 你拎2-4都無用無人會記得你

佢地歐戰既表現遇到拜仁兩回合肯定唔止輸十球
上年佢地歐戰明渣流灘
今年歐戰再係咁英超遲早就得返三席

其實熱狗呢季唔買人好撚危 冇球員夢想爭到r聯資格係落場hea踢 熱狗1季係咁2季係咁 班球員聯賽踢起左自然會心雄 加上英超吹捧風氣 真係好易星散

用返爺爺句 We don't sign superstars, we make them 咪得囉

曼城

鏝好勁

擔心人地
人地一隻kane都勁過 50m神鋒

你又唔好講到輸十粒好易咁

btw fb老細想買熱狗單野是咪冇左下文

話假

熱狗出年賣KANE又破記錄啦
仲笑人地

Seri 都放幾多長傳

咁阿狗就有第三

佢同當年我地無分別
管理層話有錢買人
但其實無錢

456

呢隊鏝勁撚到

要抽水都睇情況抽啦
有時唔係自抽就係事實
上年熱狗hea踢係事實
歐戰踢到成pet屎咁
對拜仁分分鐘輸得仲多亦係有咁既機會
成日盲目自抽有咩意思

我廠夠有用, 又唔見佢地照.....

呢隊鏝勁撚到...

社區盾 ＝ 英格蘭超級杯

頭寒了

輸三粒算啦

我根本唔係抽緊水 人地熱狗上季英超失波第2少 hea踢一回事 阿記自己防守唔掂係另一回事 無必要咁要硬拖人落水

3:0買左茅入波 咪再入牙

我都覺得矛波入了

屌你老母啦
阿狗最垃圾喇
你睇下佢地出去踢歐戰同係英超表現先講野啦
英超失波第2少都拎黎打飛機
唔講以為你係熱狗添呀
歐戰入波防守都閪
對手仲要唔係特別話勁
咩叫拉人落水
佢地打歐戰打到渣哂流灘咁唔會比人炒？
阿狗係廢呀
屌你老母

食飯時有內戰睇

sorry 4:0

又燈4:0了

Six c 9

返六日都唔撚易

幫你捐錢啊

仲買唔買

追到中 繼續冇波入

皇狗輸波買人

都痴撚線
周撚時自抽奶宿敵袋底
真係唔知佢係阿狗定熱狗
我真係唔見其他球迷會好似佢咁
英超防守第二又點撚樣先
出到去歐戰成個bb仔咁既款亦係事實
佢就話阿狗又廢又盛咁
又話熱狗防守有幾好又盛咁
你老味唔知真係以為佢係熱狗

我地乜人都無買

仲有人會喺波台動真火

吊佢老味拉

WHO, 有茅LINK

已經睇化曬 上黎9up 下就算

因為我地無輸波
軌個場唔計

十幾年前我都會咁嫁
F4之後到25仔走之前

屌你老味
係睇唔過眼佢熱狗袋底都奶姐
都忽忽地，定係呢啲先係真阿

無錯，間中9up 攪下事好過

屌我把撚咩
你集中返火力屌佢啦

傾女傾樓唔傾波

lemar

你無樣有啊 垃圾

Cazorla: "Everyday my son ask me if I will ever play again. He is eager to see me on the pitch and I hope to make it back soon." #Arsenal

咩情況

下年出唔出得返黎踢幾場

Jump

禾高汁會然 日日貼news 同相

茅追po 咩事牙

我都係

你走數狗就真

曼城咁撚勁

好混亂

最憎人搞事

阿狗英超入波都多
歐聯實攻到拜仁啪啪聲

你咪9c9

數據撚潛左水啦
而家先出黎補刀托呀

茅佐佢，中場節奏差好遠

洗唔洗幫你地開擂台po=3=

下年又可以睇牛奶帶波撞去人地到搏犯規 以為自己打緊籃球 6犯離場

留意到英超球隊鍾意用熱身賽打飛機

擂台po一陣格下格下人地發覺阿狗真係廢轉左會去熱狗就唔好啦

牛奶搏完犯規之後自己傷埋

一日有雲加，隊波都係得咁上下
唔洗咁認真

爭四之鬼 上季係山狗條仆街搞事

南美佬唔可靠

迷雲苦

阿狗英超入波多？

上季big6黎講淨係多過獌狗

個罵戰得兩個quote 咋

波都唔識守仲攻條柒咩
完全唔mark沙比由佢發板仲點拎番個波

罵戰係邊

有一個走左場

都已經係雲加top5火力嘅一季

估唔到曼加拉同拿C利都仲有得踢

賣唔出

又點啊

怪就怪山狗唔識入波

講到尾刀系得禾會諗住king 波

你平時帶起king 女

肥仔 你收皮

有辛子一個遠射轟入去咪得

Me 真毒典會king 呢d

肥仔得罪你咩死mk

講IPAD你就叻

哥9都仲肯用佢地, 主席,迪布治,gibbs個D跟隊去tour都冇

阿狗有幾多肥鳩

專家

IPAD冇新game玩

迷普 可樂肥仔 仲有me
3肥

尼斯上季排第幾先

法甲排第一都冇用啦

Buy back nasri la

唔要文員啦
踢西甲都傷

Me 加左鞋墊後米五差唔多200磅

係呀係呀係呀係呀係呀

ipad mini 幾時出新

岩岩先放小息牙

仲要mini

知U 型棍子喇串王

入廁所射波啦

宜家先食 lunch

公司d女人怕凍到攬頸巾

著緊羽絨

自己買左暖風機係位開

ME2

咁多位虧佬

我對正個風口位, 較細D 又太焗

=。=

各位C打, 快D同你個肥仔男友分手啦

新一代日本AV界天后三上悠亞紅到香港，最近佢獲邀來港拍電影，喺香港留咗約兩個星期後，三上悠亞噚日喺Twitter預告今日就會飛返日本。不過三上悠亞話過下月中會留港過生日，又有傳佢獲邀出席下月底在港舉行嘅成人博覽展，所以相信女神好快又會再嚟香港。

三上悠亞今次香港之行盡情觀光，仲有去到迪士尼玩，佢喺遊園入面四圍影相，又攬攬小熊維尼，真係唔恨得咁多。

[高質] 中環人的「鄙視鏈」 完全版

簽到人未啊

LEMAR

sor, 有女

好彩marketing 5系最低賤

想hey0我

U life winner

阿PO 鄙視鏈
有米系: 迷普,RYO蛇>>>>>MK系:路狗,英倫風>>>>>>>低賤毒撚系:其他手足

mo 樓
唔似你有樓有女, 先係人生winner

me中環鄙視鏈中層, 阿狗PO底層

清u rich ，巧高人工

阿PO 鄙視鏈
有米系: 迷普,RYO蛇>>>>>MK系:路狗,英倫風>>>>>>>低賤毒撚系:其他手足>>>>>>>迷雲狗:五鼠、走數狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>反雲狗

ME all 最低層

總結迷雲>>>>>>>>反雲

阿PO 鄙視鏈
有米系: 迷普,RYO蛇>>>>>MK系:路狗,英倫風>>>>>>>低賤毒撚系:其他手足>>>>>>>迷雲狗:五鼠、走數狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>反雲狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雲加

仲扮

施文話簽多二件先可以爭冠

"They’ve got Lacazette, which is a good signing, but I still think they need a couple more. Whether they are in the pipeline I don’t know.

"I think they need a central midfield player – a holding midfielder – a Patrick Vieira type midfield player. One with a lot of presence and strength, with the ability to control games like Patrick used to.

"Then maybe a centre-half. Mertesacker is coming back now – I watched him play last weekend, and he looked as good as ever. I don’t think he’ll ever look as good as he did in the FA Cup final, that was brilliant to watch, but with over 100 caps for Germany, we know he can play."

"For Arsenal to win the league, I feel they're a few players short, looking at other squads. I think they just need a couple.

"They’ve been there or there abouts for a long time now but never been in with a really good chance in the last few weeks of the season – so adding a couple of players might change that."

David Seaman is the Brand Ambassador and leads the judging panel for SpottoCash, a spot-the-ball competition for the digital generation. Visit for details.

禾系最低層

扮咩 肥毒 踢波都京比人笑

哥基連=新韋拉
中堅有浩頂張柏斯
已經夠橫掃英超了

哥基連=新韋拉

黑人問號

吾識踢仲慘 聽佢地講又香港禾確特 又乜又柒就g勁到仆街

阿PO winner鏈: ryo蛇>路狗>屈G黨>一眾阿狗>普子>意大利走數狗

Arsenal are showing 'real interest' and are leading the race to sign Jean Michael Seri. £36m release clause [L'Equipe]
#arsenal #afc

ME 肥到跑唔郁唔敢john

會買既我切乜都得

究竟頭場係邊幾個cb唔出得？

Kos & gabriel?

你刀無踢

切佐, 唔怕老婆打你咩

就算買都係出24M+ 6M add on 試下出先

細梅未咁快操起, 未必出佢掛

勁?

包皮未傷好
應該大梅holding monreal中堅組合
左右就kxxxxxxx同比比鳥

右邊用NILES就正

網上面無乜防守既球皇片
睇片踢到似攻中咁

名都唔遮了

AS ching

黑沙維

尼斯既人=水貨

有d 似沙加

法甲嘅人全部都係水貨

好多長傳

係, 死老野咁貴買埋D 水貨

記得之前有巴打po話有5個target
至少要簽到3個 除左萊比錫個個未傳 其他中哂

科特迪瓦中場除左yaya技術好 其他都好垃圾

要咁多沙加把撚咩
俾個艾辛我好過啦

我記得係講3大TARGET, 最少又要簽2個
LEMAR, 巴比同拿卡

ching我地係咪有咩誤會?

要d 爆得， 無限體既仲好啦

你阻住佢曬命

seri 165cm 我要既係黑色大肉腸
唔係芝士腸

咁在意世俗人既眼光做乜

如果踢法似簡迪你又點睇

香港有

老野撚會買掃蕩型
要買上年就直接bid kante 唔會要渣加

Elneny 離隊未？

好失禮咩以家

2個xhaka 型，一齊出應該幾過癮，

一齊食紅牌

結果會係變咗斬俾基奧特瘋狂追波

開季點刀係水貨拿卡跑下先啦 見唔對路 老爺先會比返基佬出黎

同基佬法式雙翼齊飛 我禾打正前

互相吹捧時間

咁d半夜波留返你睇

水貨拿卡hat-trick 技驚四座 永逐基佬

Rob Ho同Chambers呢

打完 u21 應該趕唔切

老野做得出

尋日歸佐隊跟操

我見佢兩個已經操緊

有兩個幾禮拜時間

Chambers刀賣啦

基佬打正前都會拉邊, 跟著禾仔打翼又企係正前位

班大爺無三星期操都會9up 自己無態

開季第一場好似係半夜閪波

開季唔是全部刀係12號10點咩

02:45?

阿狗頭場星期5凌晨開波對李城

星期五凌晨2點45分開波
我地係第一場

乜撚野安排來

半夜閪波
買重李城

加埋第一場

都唔知咁有咩問題, 星期六都唔駛返工架啦

人生然家s星期五晚已經happy緊啦

Our @pumafootball away kit for 2017/18 is now on sale

Get yours 👉

樣子麻麻.....

今年件作客真係唔靚
訓練波衫都靚過佢

ryo蛇同路狗呢D

第二作客幾靚牙

睇完西波去船p

講緊作客牙

船p食女

等有FD 係puma有折就去買第二作客

有錢人船P

佢去唔去船p都係食女ga la

件作客好柒

有錢人船P, 窮拎勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

係, 反而黑色個件幾靚

puma最後一年約鳩做
希望下季簽阿迪達斯

可以免費去

Just Confirmed. TVB會播Emirates Cup

仲係播游水啵

文傑又有得吹奏

文傑

可能J5個D 播咋

內部已收到email

阿狗真係相識滿天下

到時文傑再拍叻哥
叻哥講唔講得出賓菲加有咩人

係咪文傑聲音導航
唔想聽到鐘仔把死人聲

以前你咪又係要鐘仔唔要其他人

是旦哥尾機到

4場都播
免費台未知乜台
收費台就定左

真唔真啊 tvb 播

游生權力大到

駛得唔多又有收視 (過自家節目)

游生親自去king

到時鍾仔就有得同沙加鬥派牌

Perez's agent has yet to book an appointment with Arsenal, but he hopes to set up a meeting in the coming days. [AS]

叻哥你點睇 游生你點睇 文迪你點睇

4場都播
咁免費台一定唔會播晒
播兩場阿狗得架喇

等睇最後走唔撚到

J5播
有埋贊助
游水highlight 比人踢到2點幾先播
文傑

游生話曬事播阿狗

係播晒 J5全部都播

9點播到1點幾

游生會拉埋雲加上BigBig Channel

文傑贊助 惡到踢走游水

下星期J5直播利馬同麥巴比空降酋長球場

播阿狗肯定高收視過游水啦

係就索性變阿狗台
播埋足總盃，聯賽盃，歐霸

難講...

Ching系咪文傑本人？

系

游水冇贊助

Di Marzio勾到線未

Lucas Perez agent: “I’m waiting for Arsenal to come back to me, but the best offer they have on the table for Lucas is from Deportivo.”

FINA J5都係得highlight
Live放係mytv super
佢見買左無理由Free 台唔播先凌晨播返精華ja ma

咁唔怪得會讓比酋長盃

又可以睇NILES俾人中出2連發
水貨拿卡控甩波

前幾日文傑話會播
我都話未收到消息

識大台朋友姐

放啦屌

件作客柒到

唔知文傑會唔會叫大台拎埋社區盾？

利馬會坐飛機半場空降酋長球場

唔差左播埋英超啦

原來最後一年

唔知社區盾本身係咪連埋足總盃/英超既轉播權

佢自己貼錢買TVB買架

puma呢幾年呢3年d波衫都唔好睇
nike仲好過佢

好似係

奧斯爾：阿仙奴應該多同強隊交手

在結束同賓菲加的比賽之後，阿仙奴將在酋長杯的比賽中對陣西維爾，奧斯爾認為與強隊交手能夠檢驗球隊的能力，對球隊是有好處的。

奧斯爾說：「我們想通過與強隊的比賽來檢驗我們自己，如果在對陣強隊的時候，我們能夠展現出我們的實力的話，那麼對於我們隊來說是很好的。」

「即將面對的這兩支技術型的球隊他們把所有的事情都會做得很好，在面對他們的時候我們想要取得好的比賽結果，那就是我們想在酋長杯的比賽中做到的。」

幾件third kit都好靚

Nike 件件都一鳩樣
有咩好睇

Top 5 clubs by Twitter followers:

1. Real
2. Barca
3. Man Utd
4. Arsenal
5. Chelsea

Just when Arsenal thought they'd escaped 4th jokes...

nike D底衫款真係

你睇 myTV super (機蛋盒，裝置) 既佈局客量
已經有條件買英超轉播黎賺錢
NowTV 已經冇競爭力

樂視話繼續播喎
大台應該唔會扔過億出黎啦
係都一定收錢

全球第4 以近十年冇乜拎冠黎講都算多fans

好爺爺呢個笑容

做得阿迷多數是loser
世界上窮人數量十分多，所以阿迷自然多D....

大台唔會買啦
買左英超唔係轉播就算
幾乎要請多team人做

文傑做義工都得

全盛時期個陣續落黎既fans
應該係而家廿幾三十幾歳既清黎

場場屌鳩臭燒

平平地搵球星台班蛋散上去出下位咪得囉
班友不嬲唔識波都9UP嫁啦
佢地拍片都係為上位姐
到時大台請佢地上去9UP
又唔會太貴

場場奶雲加

Puma起碼有設計過，你睇下nike

用返BIGBIG CHANNEL 班暗星做算了

nike波衫同d泡菜g一樣
件件倒模之後話幾正幾靚

ME 30 碎了

ME仲有一年30了

但你個女幾碎

做左30年人仲好似一事無成咁

adi幾時先肯贊助阿狗

6碎

禾願意等多佢12年

十年就夠了

清識食

阿狗真係多咸濕佬

16 碎小蘿莉

禾毒撚泥 9up就得

清小心D個女
有變態阿狗loli控添
名我就唔開，毒X

你都唔好得去邊 Ipad專家 襯人地個女人仔細細未發育

吊你牙

今次真係ipad mini

成班痴線佬

你班友唔巧咁變態啦

Deportivo is the only Spanish club that have been interested in Lucas Pérez this summer that has submitted an offer to buy.
It is confirmed that Deportivo is willing to make an extra effort to recover a player who last season transferred to Arsenal for an amount slightly more than 20 million euros.

Arsenal think Lucas is going to play little there and they know that the Depor wants him," says his agent, who hopes to convince the English club that "it would be good for everyone to sell Lucas Perez. You have to convince them. "

拉科係唯一一隊西班牙球會想買斷盧卡斯佩雷斯份約,其餘似乎都係先借後買,而且肯比多過20m歐元[比LP9上季既轉會費多少少],阿狗知道呢件事,但係想盧卡斯留低做後備,經理人想說服賣走盧卡斯對任何一方都係好事

巧mochi

走啦......
雲加唔好咁仆街啦

拉科真係有情有義

你個不孝子叫自己爺爺做仆街
你死緊 我日日咒鳩你

Lucas做後備
日日都可以陪金寶睇波

文傑 阿叻 潘文迪

唔出個D永遠最勁

是旦哥

Lucas(有得睇波)

特備節目：酋長嘉年華
是旦哥飛去 London 訪問雲加

I do think that Wenger would keep Lucas until the last minutes that he can confirm if Alexis stays or not

By the way the away kit is good

又可以聽是旦哥9up

祖爾金寶（觀眾）
艾蘭尼（觀眾）
基比斯（觀眾）
韋舒亞（觀眾）

不如TVB開傑出阿仙奴俾文傑做

你咩2C,專登漏佐贊仔同禾仔

禾仔坐下面睇波

文傑真係勁
由自己出$做節目
做到係tvb 直播旁述

贊仔踢U21冇得睇

贊仔係場邊練 throw in

搵埋阿叻做嘉賓

9upper

阿叻up唔up得出阿狗有咩人

佢講Ozil個part唔錯

抽謝拉特水

剩係記得中波

可能佢會搵享利係邊

佢識列文

我覺得ok

Darren‏ @DarrenArsenal1
Puma record triple digit sales growth last week on Arsenal sales in Australian market on back of record breaking tour.

Photos: Arsenal's recent history of blue kits. #afc

攞硬奬
最受歡迎主持
最佳綜藝節目

完全沒有簽人消息

洗唔洗緊身到咁呀？

肥仔著唔起

唉屌又腸胃炎 但聽日射波就放三日 下禮拜又開始放大假 好似計好哂咁 典算

嬲到食唔落飯

嬲到腸胃炎

perez咪仲勁過laca

路清可唔可以分享下你點射波射到咁家常便飯

你少少病 自我感覺病得好辛苦 就自然可以輕鬆射波了

明顯係

追逐生命

豬肉生命

其實好難

唔知有無機睇佢2個一齊出

雲加肯出perez 真係唔洗煩

一齊睇波

(冇得踢波)

perez有入hat trick 雞仔跑步 幾快

要呃人先要呃到自己牙

黑b 有入hat trick 雞仔跑步 幾快

仆街發左幾日燒都要返工牙禾...

萊斯 冇入hat trick 唔識跑步 幾廢

俾路清傳染手足口

清打工姐做乜咁博

反共好撚辛苦牙

咩方法反

禾少少肚痛頭痛刀會射波

返工牙

你咁有錢點會care

唔反了...以前有個中學同學都好反共, 早幾年同佢食下飯飲下野佢都仲會屌, 佔旺之後到宜家反而親共,仲成日LIKE 港人港地仲D PO

手停口停牙清

根本就共狗玩曬，禾想投共了

阿姐黎緊仲要放大假
真係含撚了 頂埋聽日
休個週末再戰 應該又要ot

Me就黎投 一條心撐國師

發燒刀要返工巧唔人道牙
拎醫生紙放佢老味假啦

中國萬歲！

你屋企咁大。。。

狗屋來咋

手頭上幾個campaign 禮拜二sl左一日

做你隻狗ok?

又9c

已經有搞事了

清潔

清公司重臣

禾落大雨就會射波

簽到Jadon Sancho未呀

U 直情射埋腦細典同

未呀
話唔定比人hijack

賭波馬又勁，想做u 隻狗

打風流工

真係好風流

咪屈啦 波台巧多清mon阿狗po已經誤會禾了

U 食女mk 人人刀g 啦

阿狗兩場油腸杯刀系夜場

買到人未牙=.=

又要爺爺捱夜教波 逼害我廠

爺爺同游生兩父子黎

Done deal
Lemahrez

真係酋長盃空降宣布

堅

葛斯仲係拜仁咩

班柒頭好憎文傑

Sam Kwok 在點指兵兵@Ragazine 群組中分享了足球周刊 香港版 Football Weekly 的帖子。
7 分鐘 ·

【龍頭果然係龍頭：Lee D 咪叫 Power law！】

不過.....我睇 Arsenal Player！因為一定會多野睇D (大家應該明喇).. 哈哈！同埋.....尊重個贊助商少少好唔好...叫酋長杯 2017 ！

同名同姓

Felix

人地網台直接對手嚟嘛

文傑真係幾有影響力

佢地迷燒

叫熱狗死撚開啦

乜水嚟

今屆euro u17 mvp

【新兵介紹】新9號主人，拿卡錫迪適合阿仙奴?
由 兵迷有話兒於 12 小時前發表

今夏轉會窗阿仙奴拿出高價從里昂收購他們射手拿卡鍚迪（Alexandre Lacazette），這筆收購打破阿仙奴轉會記錄，拿卡錫迪轉會費達5200萬英鎊。

加盟兵工廠後，隨即跟隨阿仙奴到澳洲做季前集訓，在第一場季前熱身賽對FC悉尼，拿卡錫迪獲得後備出場的機會。他亦很快地交出首個入球。

對於呢筆收購，普遍阿仙奴球迷都對他有所保留，高轉會身價覺得拿卡錫迪是「水貨」。在暫時三場的季前熱身賽中，未見到拿卡錫迪未配合到球隊進攻，看來需要慢慢融入。那麼，拿卡錫迪是否適合阿仙奴呢﹖這個問題一直在球迷討論。

首先，在陣式上，雲加會用3-4-3陣式定還是選用4-2-3-1陣式，拿卡錫迪的風格不像基奧特和韋碧克，具作支點傳送和速度搶點，亦不似具身體素質的優勢。他經常在禁區捕捉，優點是在短距離的跑動快，亦不像亨利那類從後趕上來接應的球員，有人指拿卡錫迪是更像雲佩斯那類，在多在禁區射門得分。

拿卡錫迪在阿仙奴雲加希望是打整體戰，多和隊友配合，如：奧斯爾、山齊士。身穿9號球衣的他，筆者希望他打破「9號球衣」的魔咒，可以打到他的風格，名宿皮利斯亦談到拿卡錫迪可能需要幾個月時間適應英超，像他當年一樣。

皮利斯看好拿卡鍚迪在阿仙奴的發展，不過由法甲轉戰英超，過程會相當困難，雖然雲加過去購買不同的法國球員，有神射手，亦有名不經傳的球員。

到底拿卡錫迪表現如何，我們拭目以待。

參考資料：

雲佩斯射又得組織都得wo

雲佩斯係阿狗最後果季係全能

雲狗真係好撚勁

當lukaku都90M，佢而家買可能值過億鎊

得雲加同費SIR先識用
雲92正撚屌

txb 都要靠爺爺保收視

莫耶斯先精彩

唔知係現代足球防守+龍門勁左，定係依家新一代d前鋒愈黎愈廢

盧卡古都要90m

開季啦屌
買到人都無時間夾啦

有時間夾咪又係水貨
之後又食唔到飯

好似我地買賣人都特別平咁

食唔落飯位手足上黎報報平安ok?好擔心

緊係啦
個個得返一年約先黎賣

餓死左

咁貴買埋d 法甲水貨，仲話平

希望開季用返我基做正選啦

留到山狗都可以
留唔到wait eat s la🤣🤣

Santi Cazorla has dismissed speculation that he could be forced to retire due to his ongoing achilles injury and promised Arsenal fans they will see him play again this season.

The Spain international initially went under the knife last October but has since undergone several more operations due to complications in the healing process.

Eight months later and the 32-year-old is still unable to put a date on his return, but he insists that he’s made good progress in the last month.

“Do not pay attention to that [rumours of retirement],” he told Spanish radio station Onda Cero [translated by The International Business Times].

“Those who want to retire me will get to see me [play] again. I will return. I do not know how far I am [from returning] but I am convinced that I am going to play football again and at my best level. I am working on it and hopefully, it can be as soon as possible. I am convinced that I will come back.”

Having been out for such a long time Santi admitted that he has worried about getting back to his best, although he’s much more optimistic now.

“Yes, that was the worst thing,” he continued. “The problem is that [doctors] did not know what’s going on. The worst thing is in the head [staying mentally strong]. But I went to Spain, they found a bacteria [an infection], and now it seems that problem is already solved.

“It looks like the operations are over. Now I’m very happy, starting the recovery that is was what I wanted.

“I started the recovery two weeks ago. I’m still far [from playing again]. I do not have strength in my tendon or muscle mass. I need time [to regain it] but I am very happy my recovery in this 15 days.

“I am fine but I do not want to set a return date because if I can’t fulfil it would be a big blow. I only think about the day to day. I really want to play again and I will work to get back as soon as possible.”

Santi also revealed he was buoyed by the fact that Arsene Wenger opted to extend his contract by another year, even though they knew he was unlikely to feature for a while.

“Three days before the first operation [in December], the manager called me to his office to give me a new deal. He told me that Arsenal counted on me ahead of next season”

“It was a relief. Having another year of contract at Arsenal has made me facing [the injury nightmare] in a better way. Now, fortunately, I will be able to have the option to return to play in a great club like Arsenal.”

It’s great to hear Santi is in good spirits. While it’s obvious the club must plan for life without him, we look forward to him stepping into the team at some point later in the season. He’s a joy to watch on his day.

唔係熱狗係多仔

基佬正選=shit

盧卡古都90m疤要古天奴報得果70m 冇撚野呀化

唔夠大隻先扣你50M,
大份d就120M

佩利錫幾勁

疤狗=乞衣

盧卡古好似計HG?

呢樣真，一各都係乞食，除非果年鍠簽左個世界級，疤要焗買一粒星返黎

利馬

❓

又典，每日都吹奏呢個黑鬼，
左腳仔黎講，等韋仔復出

簽唔到

呢句真：

拜仁=意甲肉便器

拜狗唔夠撞

自己回自己

皇馬=曼市肉便器

孫承宗=時間布肉便器

The boys have been hard at work in training ahead of the #EmiratesCup

Who are you most looking forward to watching at the weekend?

睇親佢地d trainning 片都係互傳

你無得揸孫承宗對波

阿post變到咁污糟

佢揸自己對肥仔波

買到人未?

賣左d辣殺先

In:
高拉辛拿斯
拿卡錫迪
韋舒亞
張伯斯

成隊都係

six ball:

1001

條女去旅行識左個韓仔
個韓仔黎左香港，約佢去山頂🤷🏻‍♂️

想打柒佢

食個飯啫無野嘅

小心D D韓仔好喉琴

無事既

🍊

啫短

米八咁型棍，條女最多同韓仔one night stand姐，帽事既

呢樣真

og試過韓仔jer jer?

少同米八擔心啦
米八又高又型

唔小心冇睇清楚第一句以為係米八約咗韓仔

之後條女有左，米八就結婚了

同球員米八一樣貢型

J5播飛機杯

米八都高
你小矮人？

域仔又話唔睇tvb=_=

帽事既

冇話唔拎黎睇波

Coutinho has asked Liverpool to let him leave for Barcelona, and has already agreed personal terms with the La Liga club. (Source: RAC1)

同反樂視一樣，又冇話唔買黎贂

同反蝗一樣，又冇話自己唔係蝗

聽講班痢狗嘅高daddy早上個星期先話唔會賣，唔係selling club

同阿狗一擔擔

話唔賣 = 賣

印象中check有冇撲到過碼

係阿狗冇

一輸12瑪即刻换龍

人地個價好咁多
我夠膽講個時法比高而家古天奴一班
再七年約
35m?

有撲但救唔到

冇計，雲爺爺見法比狗貼埋大床都要返去，都唔忍心留佢
雲太善良

米八=何浩文

無人明白爺爺

你=姜皓文

路清=是旦哥

Bebe, Ali Dia & Djemba-Djemba feature in Worst Premier League team of all time

park真心未去到最差LOR

我=車保羅

K-league 都冇正選了

又雙雙又助攻王又隊長
35m
個腦裝屎？

以前係摩納哥幾勁下

達哥部電腦

又死左??

“Alexis and Mustafi, their first training session will be on Sunday, the day we play against Sevilla [in the Emirates Cup],” Arsene Wenger told Arsenal Player. “They are practising on the day.”

Alexis and Mustafi will have 12 days to prepare for our Premier League opener against Leicester City, and seven days to get ready for the Community Shield clash with Chelsea at Wembley. The boss wants to assess both players before he decides when to select them.

“First of all you make a really good check up of where they are, how much they have worked during their break,” he said. “After, once you know where you stand, they need an adjusted programme and to see how quickly you can fit them in again.

“Of course it depends as well on what is the need in the squad, what is their quality. All of these things together make your decision. Do you put them on the bench when they are not ready [to start]? It is easier to put a striker on the bench than a defender, sometimes. Because in a short period they can make an impact. We’ll see.”

係
今次藍畫面
換完d零件都係死機

達哥又壞

開返

多數李城先出細梅同山狗
社區盾都應該殘陣打

有無手足講下卡SO拿是咪掛靴了

格衰，抵啦

唔係掛靴，我係22頁貼過，可以去睇下

佢弱智 唔洗理

OK THX 手足

講比你聽好似係試你關唔關心，實質比你知佢大把貨，再嚴重既係其實都開始想分手

播埋社區盾先收貨

播晒全世界聯賽+盃賽先收貨

等我nowtv完約先

痢真橙 又要賣主力

Seri

有阿狗球員既國家隊比賽都要播

踢波好撚攰呀 屌你老味

雲加要簽約埋tvb

join us

ok

以後唔屌球員散步了

lm

快d join 我哋阿狗踢

最貴後衛文迪英超開鑼戰打柴

曼城新簽的全球最高身價後衛班捷文文迪，因大腿受傷將未可趕及英超首戰上陣。

剛以5200萬鎊由摩納哥來投的班捷文文迪，因大腿受傷要休息2至3個星期，令他未可趕及在8月12日對白禮頓的英超首戰上陣。

佢係國際賽拉傷到而家定係新傷黎

曼城領隊哥迪奧拿在4︰1擊敗皇馬的賽後說︰「不幸地文迪有輕微受傷，要休息2至3星期。」

bakayoko好似都傷左

《鏡報》透露，車路士新球場計劃所需的5億英鎊資金，將不是老闆艾巴撥付，而是需要靠從銀行借貸來籌集。根據該媒體透露，艾巴方面已經和銀行方面展開了談判，希望借款5億英鎊來建設新球場。

如果這筆5億英鎊的借款真算在車路士身上，那麼接下來藍軍無疑將會面臨巨大的財政壓力，畢竟歐洲足協的財政公平競爭原則，依然在實行。也就是說，未來多年，車路士都得過著節衣縮食的日子。

終於要做窮鬼

J5真係播

Riyad Mahrez has made signing for Arsenal his transfer window priority, but he is not Arsenal's 1st choice, according to @Cedric_Rablat.

唔好煩，買買買！！！！！

到呢刻 我想買啊

有無手足講下幾時有場踢波

買哂佢

爺爺有分數，唔洗擔心

羅馬截糊

乞兒意假

上年45m唔黎撚爺爺
爺爺而家就唔心急了

馬列斯都照殺

山9=躝

Lemar+ marhez=J

已經分化左爺爺同煙鏟ccc
以家又搞爺爺既人

個文傑攬仆街仔架
咪吹奏佢啦屌

m10_officialThey said "Mesut you have to be ice-cold in front of goal". Ok, I'll try my best ... ❄😆⚽ #coldchamber #preseason #regeneration

原來阿狗都有呢d

Charles Watts‏ @charles_watts
Arsene Wenger officially opens the new pitch here at Boreham Wood, which Arsenal have helped fund.

Akpom落左U23繼續做熱身賽之鬼

究竟上一世要幾折墬今世要做一隻阿狗
人地有既野我地咩都無

仲要搞到食唔到飯

年年豬咁多波 比人笑
令到心情長期低落 影響埋正常社交

出面一腳踏三船個post

hi

係差個歐霸，歐聯，聯賽杯同世冠杯姐

VIDEO: The @Arsenal squad training ahead of the Emirates Cup. #AFC #EmiratesCup

Chuba Akpom, Jon Toral & a brace from Stephy Mavididi helped an Arsenal XI beat Boreham Wood 0-4 in a friendly tonight. #afc

Video: Arsène Wenger officially opens Boreham Wood's new pitch tonight, which Arsenal helped fund. [@charles_watts]

我地多人地好多足總盃添

星期五

塞完車

好想飲凍檸茶

飲囉

L'equipe 🇫🇷 | Although they don't have Champions league. Lemar see's that Arsenal are building a squad to challenge for the league title.

系唔系有咩誤會

L'equipe 🇫🇷| Arsenal are not giving up on AS Monaco's Thomas Lemar. They have submitted an increased offer of €50m. | #afc #asm

嬲到飲唔落野

橙

L'Équipe journalist Damien Degorre tonight claims Arsenal have submitted a 3rd offer worth €50m (£44.7m) for Monaco's Thomas Lemar.

Degorre is the man L'Équipe have had on this since the beginning. His stories told us of the 1st/2nd bid (which were basically confirmed).

真料

Arsenal scouted Udinese's 21yo CM Jakub Jankto this weekend against Torino, where he fired them ahead in a 2-2 draw.

快啦

真料就係係咁出少少錢既offer 扮bid
最後失敗就話力已盡

屌佢老味 差10m 就是撚但啦

Fiorentina's new Czech striker Martin Graiciar tells press that he spent time on trial at #AFC and is determined to play in the PL one day.

利馬快快come

干爹

買餸咩 5m 5m咁加注就嫌人扮bid

屌你老母60m轟落去摩洛哥個頭到啦
睇撚死死老野開季輸獲金先肯再買人

唔係一鎊一鎊咁加算係俾面

駁唔到

你買咩餸要五百萬五百萬咁買

差撚住就年年架啦我廠就

咪係

9c9 炒轉股都唔止幾百萬上落

rich 到

Photo: Mathieu Debuchy signing autographs for the Arsenal fans after being substituted vs. Boreham Wood this evening. #afc

都唔夠佢買餐餸貴

總知yfi全隊躝，換過晒d 人

屌 死港女

知道下星期一歸隊返工就扮病

星期5 扮定小小咳
下星期1 就射波

普子我結果今日都射左波

山神都開始玩嘢
佢咁撚壯，點會病

廢青

G 持
發燒就休息下啦，野邊會做得完
打工姐唔洗搵命博，身體要緊牙

貢矛責任感

呢方面要跟你學野

甘足你做過負責任的BRABRA

路狗爸B

5千萬鎊就差唔多

月尾特別得閒

月尾請左假

清唔洗做結數咩？

Og 禾之前買個case 用爛左了
幾時出貨牙

dklm, 病假紙都懶，求其up上ig就當病

有矛link牙 我刀想買個支持下型棍OG

之前D Post 有

下個月有大假放

要 不過今次賣隊友

mochi

jg 話8月可能無場

佢話定比大家聽，
我病緊，我果日開操唔見我，唔好懷疑我罷操

吾巧開20個acc play9me, ok?

爺爺夾硬留人

唔襟用唔同你買啦 dllm

搵多D client base 囉

買場紙囉

買左 你又唔黎 買黎做乜

Cap低左 去消委會告你老味

我肥仔 唔黎啦

case你話本人出名就話多人買姐 唔係話咁易

要整返個有限公司註冊先 吾系比u告到破產

剩做手機殼好難發圍

以家開多幾個ac幫你落單 做大條數
連登名就落路狗個名

大老闆og

要見心理醫生了

請唔請助手

你肥仔點會請你呀

King多兩句又比手足撚了

有無係EBAY,IG同AMAZON 賣

Xhaka 下次教我踢波

吊你老母牙

禾whatsapp 你就咁落order 得吾得牙 我吾識字吾識填表牙

你叫sp教你

禾刀唔識踢 落場跑下步咋

矛牙，ebay同amazon已經比淘寶野霸哂

香港禾確特

淨係識吊女，矛撚用

=3=

避波跨欄

咁先岩牙

我著白飯魚踢可吾可以join牙

Ching華生

英國有公司做手機殻做到勁大

我6年大學有個朋友做CNC CASE，
做左5,6年都係叫做緊緊夠生活，
主要大陸太多同埋平，
佢有地收租純悴揾啲野搞

唔睇好女人生意

之前拎你ig 比個ex睇（即岩岩走左個個）

我話 拎你張意個隻公仔張相比佢整比你

唔洗周圍搵

佢一句彈埋黎 即係假野 唔係迪迪尼正貨

OG個手機殻性價比黎睇唔算貴
貴係貴在交收之後幫襯心理醫生筆錢

佢應該有收心理醫生回佣

Ching宜家單身？ 你以前icon條女巧正

飛左

收皮啦又哂女

咁宜家有新女未

吼住人條女

C字頭?

吊你老尾 tg左你吾覆 典做生意架

未

路狗好mochi

佢勁型棍

佢係咁 得閒先覆下 撚下禾地

聽講做PTBF最好揾

咪吹水

YES, 同你差唔多

你幾碎牙 我仲系細蚊仔樣巧橙

米八 路清 渣加

同你同年

我毒到仆街典同佢比

新阿真毒留名

又夠鐘互含

阿PO 三大型棍

路清=王浩信

你地踢波有矛人著白飯魚 認真我冇波boot

石地著乜踢刀一樣架啦

如果禾有時間去，禾刀系著白飯魚

買對巧平

咪屈啦 我除左對眼同佢一樣咁細 其他冇樣似
真毒

我踢一次半次買乜牙 完全吾識踢 跑下步出身汗算 你地幾打幾架

L'Equipe | #AFC have had a third bid of €50 million rejected by Monaco for Thomas Lemar.

1on1

-0-

流料，應該連回都唔回

一定追住路狗黎剷

買左之後踢多啲咪得

100vs1

Ching ho ball

Add jor OG 真系吳彥祖黎

Cap jor路狗icon, 巧撚型棍

你=是旦哥

達子

po上黎睇睇ok?

阿狗group既人一係弱智一係迷雲一係both

唔怪得你咁清楚

po左查蛇先ok

弱智先迷雲

認真做過研究
12%弱智
33%迷雲
55%弱智迷雲

我未拍過拖

A0v😢

今日我條女生日 想乞句生日快樂

V 姐係5🤔

即反雲唔配做阿狗

各花入各眼，我都唔敢話自己整果d好靚

係囉 仲要𠝹花埋先比人

謙虛

yes

有無清有聽頭先早霸王 勁過呀希

Rip

有苦自己知

咁快餓死左

今朝聽情朗的一天 笑9姚明慈善賽=.=

你同瘦女呻自己肥有咩分別

米八矛女只有sp

有個女人話要向個識左8年既男人表白 森美同小儀打比個男人 講左一輪 個男人問係唔係佢老婆
跟住森美小儀dead air左

有老婆

米八真人=何浩文

識佐8年都唔知結佐婚, 個男人都唔知係唔係專登

咁米8靚仔好多

但唔係佢老婆

唔快啦 都絕食左成個禮拜

呢度又吳彥祖又王浩信
我就成個c君咁

成班人生贏家又係度曬命

Show Blocked User - 子普

唔曬下點過日晨牙

NO

睇左個POST 識8年 可以唔知佢結左婚

c君條女正wo

U also la

有冇理過禾地真窮毒既感受牙

C君多頭髮過佢啦

c君又肥又矮好似一粒馬蹄

一打開common 既垃圾桶,又見到2盒condom盒, 隔離房既nds係咪咁撚多野扑

吊柒佢啦

可唔可以快d到收工時間

識佐8年半...個男當初有同個女表白,但REJECT佐....

到森美打去,個男話自己結佐婚有小朋友友, 我以為自己做緊野MISS佐咩定聽錯 森美2個DEAD AIR佐

仲有成個下午

住hall扑野天堂

而我就係呵打飛機ja

禾做侍應

正當職業, PT搵下錢都好啦

又一經典作

可以識侍應妹妹

暑假都住hall?

上司係tb

對喔

今日動漫展，灣仔好妹妹

有溫格看，世界那麼大 只愛阿森納

幫佢變返直

不得了

厄齊爾 切赫 拉姆齊

求tg join機

Buy Kramer

X2

俾 tg link 我，我俾 JG

我俾咗JG 了

好撚熱

Tb先大食

TB都唔放過

一齊炸鳩Jg whatsapp

忙到9彩

路蛇過料比禾

暑sem 就唔住得？

有d好靚ga wo

Hello

等禾試探一下

食TB到底係算gay定bi

hello 岩岩起身？

有d tb輪廓好靚
會覺得哂左

暑sem刀住 有米

起左一陣子了

想問牙 你地飛aus通常搭邊間架

有得睇學生妹反云

云你老味

手足真有米住暑sem
邊間u

full grant 有hall 津貼。。
垃圾mk u

柒頭柒咩色牙

游水去

掘地洞

qantus

Yes
多數都係鑿條隧道去👍🏼

頂埋今日放三日

Monaco have rebuffed a €50m bid from Arsenal for Thomas Lemar this week, according to L'Équipe.

🎈 Happy 32nd birthday to you, @MatDebuchy 🎉

Reject

咁撚煩，買馬列斯先啦

今年冇傳過阿狗有興趣

傳左好耐喎

真係有人上IFC跳樓

樂視仆街啦

Riyad Mahrez has made signing for Arsenal his transfer window priority, but he is not Arsenal's 1st choice, according to @Cedric_Rablat.

傳佐好一排

上年傳好多 今年掉轉係馬列斯想黎

Why?

理撚得佢,d轉播權快d比返其他台啦

條撚屌比人凍結所有股票
正常一定比人追loan 之後補唔到倉
最後就破產收皮

link?

係就快啦

我刀系

邊間銀行借錢俾樂視

L'Equipe say #Arsenal could make an improved bid for Lemar in a few days. Monaco have not totally excluded the possibility of selling him.

買餸咁買

好撚煩
一炮過俾60M，得就得唔得就算啦

1m 1m咁dum落去
等到lemar唔耐煩直接遞transfer request逼摩納狗賤賣

要爺爺出咁多錢，lemar 好心感薪同贊仔同人工啦

1鎊1鎊咁dum落去
整到摩納哥d fax機印到冇哂紙同墨
忍唔住賣lemar俾我地

睇死55m euro

無紙無墨仲好，無收過收地offer

唔係比融創買起咗咩

仲未買到人

買起還買起 凍結還凍結
姓賈條友 跑山找數
8月英超有無錢比都係問題

係咁洗摩納哥ig同打電話

等睇好似鈀個ig咁 要set private

條友會唔會破產唔重要，我淨係想樂視破產

cold call call到佢賣人為止

邊個反雲我剪佢賓周

嬲到爺爺食唔落飯

收到風游生會取代加齊迪斯做CEO

雲加竟然唔打紅色呔

佢好似講比賽日先打紅色呔

去qantus 返果陣sydney qantus好似只係得早機
因航好似有晚機
價錢qantus平一半

qantus啲空姐阿嬸黎

其實仲有冇可能用返大波治

鬼佬航空多數空中阿嬸

LINK LOL

今朝早霸王

真係地獄黑仔王

似條女ff 人地仲對佢有意思

open new po ar

無人開